@phdthesis{ramdhani2014analisis,
  title={Analisis Supply Chain Management dalam Menentukan Pemilihan Pemasok pada Online Shop},
  author={Ramdhani, Rendy},
  year={2014},
  school={University of Muhammadiyah Malang}
}

@phdthesis{kusumo2015strategi,
  title={STRATEGI PENDIDIKAN DAN PELATIHAN UNTUK OPTIMALISASI KINERJA PEGAWAI PADA PT PLN (Persero) APP SEMARANG},
  author={Kusumo, Woro Ayu and others},
  year={2015},
  school={UNIVERSITAS NEGERI SEMARANG}
}

@article{andrian2014sistem,
  title={Sistem Informasi Manajemen Logistik pada PT Sinar Timur Sejahtera Palembang},
  author={Andrian, Andrian and Samsani, Samsani and Udjulawa, Daniel},
  year={2014},
  publisher={STMIK MDP}
}

@phdthesis{astuti2015penerapan,
  title={PENERAPAN SISTEM INFORMASI AKUNTANSI BERBASIS KOMPUTER DENGAN MENGGUNAKAN SOFTWARE MIND YOUR OWN BUSINESS (MYOB) PADA CV PABAYO MULYA PALEMBANG},
  author={ASTUTI, LIA and others},
  year={2015},
  school={Universitas Muhammadiyah Palembang}
}

@phdthesis{carolina2014analisis,
  title={Analisis Pengaruh Mekanisme Tata Kelola Perusahaan dan Manajemen Laba terhadap Likuiditas Pasar Saham},
  author={Carolina, Agnes and Darsono, Darsono},
  year={2014},
  school={Fakultas Ekonomika dan Bisnis}
}

@article{dharma2014manajemen,
  title={Manajemen kinerja},
  author={Dharma, Surya},
  year={2014},
  publisher={Universitas Terbuka}
}

@article{qurniawati2014efisiensi,
  title={Efisiensi Perbankan di Indonesia dan Pengaruhnya terhadap Return Saham dengan Pendekatan Data Envelopment Analysis (DEA)},
  author={Qurniawati, Rina Sari},
  journal={Benefit: Jurnal Manajemen dan Bisnis},
  volume={17},
  number={1},
  pages={27--40},
  year={2014}
}

@article{wibowoanalisis,
  title={ANALISIS MONITORING DAN EVALUASI KINERJA TEKNOLOGI INFORMASI (ME1) MENGGUNAKAN FRAMEWORK COBIT 4.1 PADA PT. BANK RAKYAT INDONESIA (Persero) Tbk KANTOR WILAYAH KOTA SEMARANG},
  author={WIBOWO, ILHAM RISWANTO}
}

@article{agustian2015rancangan,
  title={Rancangan Pengukuran Kinerja Rantai Pasok Barang Passthrough di PT. Indonesia Nippon Seiki dengan Menggunakan Pendekatan Balanced Scorecard},
  author={Agustian, Isnaini},
  journal={MIX: Jurnal Ilmiah Manajemen},
  volume={5},
  number={2},
  year={2015},
  publisher={Mercu Buana University}
}

@article{kosasi2015pengukuran,
  title={Pengukuran kinerja web brinet system dengan metode IT balanced scorecard},
  author={Kosasi, Sandy},
  journal={Jurnal Buana Informatika},
  volume={6},
  number={1},
  year={2015}
}

@mastersthesis{usman2018model,
  title={Model Penilaian Kinerja Vendor Teknologi Informasi Untuk Usaha Kecil Menengah},
  author={Usman, Alfanugrah A Hi and others},
  year={2018},
  school={Universitas Islam Indonesia}
}

@article{akbar2015usulan,
  title={Usulan Indikator Evaluasi Pemasok dalam Penetapan Bidder List: Studi Kasus Pengadaan Jasa PT. Semen Padang},
  author={Akbar, Pri Gustari and Amrina, Elita and others},
  journal={USULAN INDIKATOR EVALUASI PEMASOK DALAM PENETAPAN BIDDER LIST: STUDI KASUS PENGADAAN JASA PT. SEMEN PADANG},
  volume={14},
  number={1},
  pages={36--50},
  year={2015},
  publisher={Teknik Industri Universitas Andalas}
}

@article{kasmawati2015evaluasi,
  title={Evaluasi Kinerja Supplier Menggunakan Metode AHP (Analytical Hierarchy Process) pada PT XYZ},
  author={Kasmawati, DESTI},
  journal={Politeknik Negeri Batam, Batam},
  year={2015}
}

@phdthesis{nurisa2015kombinasi,
  title={KOMBINASI METODE DEMATEL (DECISION MAKING TRIAL AND EVALUATION LABORATORY) DAN AHP (ANALYTICAL HIERARCHY PROCESS) DALAM MENENTUKAN SUPPLIER DENGAN KETEPATAN KRITERIA TERBAIK (Studi Kasus di PT. Pupuk Kaltim)},
  author={Nurisa, Firda},
  year={2015},
  school={University of Muhammadiyah Malang}
}

@article{sudyanavendor,
  title={VENDOR PERFORMANCE ASSESSMENT PADA PT. MEDCOENERGI},
  author={Sudyana, Didik and Kom, S and Kusrini, Ir Elisa}
}

@article{susetyo2014pengukuran,
  title={Pengukuran Kinerja Dengan Menggunakan Balanced Scorecard dan Integrated Performance Measurement System (IPMS)},
  author={Susetyo, Joko and Sabakula, AUL},
  journal={Jurnal Teknologi},
  volume={7},
  number={1},
  pages={56--63},
  year={2014}
}

@article{kosasi2015pengukuran,
  title={Pengukuran kinerja web brinet system dengan metode IT balanced scorecard},
  author={Kosasi, Sandy},
  journal={Jurnal Buana Informatika},
  volume={6},
  number={1},
  year={2015}
}

@article{alimudin2017analisis,
  title={Analisis Pencapaian Strategi Menggunakan Balanced Scorecard},
  author={Alimudin, Arasy},
  journal={Jurnal Pendidikan Ekonomi Dan Bisnis (JPEB)},
  volume={5},
  number={2},
  pages={194--205},
  year={2017}
}

@inproceedings{hamzah2015sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Penilaian Kinerja Dosen Dengan Metode Balanced Scorecard (Studi Kasus: Universitas Respati Yogyakarta)},
  author={Hamzah, Hamzah and Suyoto, Suyoto and Mudjihartono, Paulus},
  booktitle={Seminar Nasional Informatika (SEMNASIF)},
  volume={1},
  number={5},
  year={2015}
}

@book{muslihudin2016analisis,
  title={Analisis Dan Perancangan Sistem Informasi Menggunakan Model Terstruktur Dan UML},
  author={Muslihudin, Muhamad and others},
  year={2016},
  publisher={Penerbit Andi}
}

@book{yanto2016manajemen,
  title={Manajemen Basis Data Menggunakan MySQL},
  author={Yanto, Robi},
  year={2016},
  publisher={Deepublish}
}

@article{suhartanto2017pembuatan,
  title={pembuatan website sekolah menengah pertama negeri 3 delanggu dengan menggunakan php dan mysql},
  author={Suhartanto, Medi},
  journal={Speed-Sentra Penelitian Engineering dan Edukasi},
  volume={4},
  number={1},
  year={2017}
}

@book{santoso2016panduan,
  title={Panduan Lengkap SPSS Versi 23},
  author={Santoso, Singgih},
  year={2016},
  publisher={Elex Media Komputindo}
}
@article{binanto2014analisa,
  title={Analisa Metode Classic Life Cycle (Waterfall) Untuk Pengembangan Perangkat Lunak Multimedia},
  author={Binanto, Iwan},
  journal={Universitas Sanata Dharma, Yogyakarta, Indonesia},
  year={2014}
}

@article{alimudin2017analisis,
  title={Analisis Pencapaian Strategi Menggunakan Balanced Scorecard},
  author={Alimudin, Arasy},
  journal={Jurnal Pendidikan Ekonomi Dan Bisnis (JPEB)},
  year={2017}
}

@article{milasari2014rancang,
  title={RANCANG BANGUN SISTEM DASHBOARD PENGAWASAN KINERJA DENGAN MODEL BALANCED SCORECARD (STUDI KASUS: BMT BERINGHARJO YOGYAKARTA)},
  author={Milasari, Milasari and Waspodo, Bayu and Aini, Qurrotul},
  journal={Jurnal Sains dan Teknologi Industri},
  volume={12},
  number={1},
  pages={23--31},
  year={2014}
}

@article{wiyati2015penggunaan,
  title={Penggunaan IT Balanced Scorecard untuk Pengukuran Kinerja Teknologi Informasi pada STIKOM Bali},
  author={Wiyati, Ratna Kartika},
  journal={Jurnal Sistem dan Informatika (JSI)},
  volume={10},
  number={1},
  pages={120--128},
  year={2015}
}

@article{fitriyani2014balanced,
  title={Balanced Scorecard: Alternatif Pengukuran Kinerja Organisasi Sektor Publik},
  author={Fitriyani, Dewi},
  journal={Jurnal Cakrawala Akuntansi ISSN},
  volume={1979},
  pages={4851},
  year={2014}
}

@article{atikah2015peningkatan,
  title={Peningkatan tingkat kesiapan teknologi baterai lithium ion dengan pendekatan tahap kelayakan model komersialisasi goldsmith},
  author={Atikah, Nur},
  year={2015},
  publisher={UNS (Sebelas Maret University)}
}

@article{wiyati2015penggunaan,
  title={Penggunaan IT Balanced Scorecard untuk Pengukuran Kinerja Teknologi Informasi pada STIKOM Bali},
  author={Wiyati, Ratna Kartika},
  journal={Jurnal Sistem dan Informatika (JSI)},
  volume={10},
  number={1},
  pages={120--128},
  year={2015}
}

@article{kusumastuti2014manajemen,
  title={Manajemen Logistik Organisasi Publik},
  author={Kusumastuti, Dyah},
  year={2014},
  publisher={Universitas Terbuka}
}

@article{tjahjadihubungan,
  title={HUBUNGAN ANTARA STRATEGI INOVASI DENGAN KINERJA KEUANGAN YANG DIMEDIASI OLEH MODAL INTELEKTUAL DAN KINERJA PELANGGAN},
  author={Tjahjadi, Bambang}
}

@article{christina2013penilaian,
  title={Penilaian kinerja pada PT. Adhi Karya dengan pendekatan balanced scorecard},
  author={Christina, Ni Putu Yessy and Sudana, I Putu},
  journal={E-Jurnal Akuntansi},
  pages={516--529},
  year={2013}
}

@article{dewi2019pengukuran,
  title={PENGUKURAN KINERJA PERUSAHAAN DENGAN PENDEKATAN BALANCED SCORECARD (Studi Kasus Pada Kontraktor PT X)},
  author={Dewi, Rina},
  journal={JEB17: Jurnal Ekonomi dan Bisnis},
  volume={4},
  number={01},
  year={2019}
}

@book{juliansyah2016metodologi,
  title={Metodologi Penelitian: Skripsi, Tesis, Disertasi \& Karya Ilmiah},
  author={Juliansyah Noor, SE and others},
  year={2016},
  publisher={Prenada Media}
}

@article{dwijayadi2018pengembangan,
  title={Pengembangan Sistem Pendukung Keputusan Penentuan Hotel Di Kecamatan Buleleng Dengan Metode Analytic Hierarchy Process (AHP) Dan Technique for Others Reference By Similarity To Ideal Solution (TOPSIS)},
  author={Dwijayadi, I Nengah Agus Arimbawa and Wirawan, I Made Agus and Kom, S and Cs, M and Divayana, Dewa Gede Hendra and others},
  journal={Kumpulan Artikel Mahasiswa Pendidikan Teknik Informatika (ISSN: 2252-9063)},
  volume={7},
  number={1},
  year={2018}
}

@misc{silalahi2015metode,
  title={Metode Penelitian Sosial Kuantitatif},
  author={Silalahi, Ulber and Atif, Nurul Falah},
  year={2015},
  publisher={Refika Aditama}
}